有無人以前唔信BNO會有一日可以返英國

堅持就係希望，之前個個話英國奶共唔會救香港人

唔做又點會知，做咗先唔會後悔

之前成日俾人潑冷水，話我好信唔信信英國會俾人去住

宜家大家都可以返去擁抱祖國啦

但係禾97前並沒有bno

推

光復香港都係一樣

堅持落去

咪比放負五毛影響

爭取 special visa

本bno出到頭原來要用血換番黎

自由係有代價架

Nothing is impossible

無話無吖，我個意思係要堅持落去

之前唔信英國會咁做
因為對自己國家有一定壓力
同你有親咩. 最多同你講下加油
但幫你做咩

其實佢宜家咁開應該對佢造成好大壓力

而家邊個最唔滿意bno返英國
邊個咪最大壓力囉

如果英國真係咁大壓力 點會比班bno返英國

支那最唔滿意

走哂班奴隸點收割

個個走晒去英國
仲點捉人去大灣區

唔好忘本
係手足用血涙換返黎

不嬲可以入境半年

同勁共勁共鬥長命呀！

而家可以做野！
可以讀書！

其實英國都無諗過離開咗香港廿幾年都仲有咁多人想去英國
加上脫咗歐要人 而且最後生嘅都廿幾歲

係因為2019年
有無數義士犧牲先有今日

係
有咩方法回報佢地？

都係支那爭取返黎嘅

有BNO既同佢地結婚一齊走
國家終於有任務比你啦

我有捐錢同幫襯黃店

如果我未結婚我會架